真正值得驕傲既唔係一百多萬人，係幾百人

100多萬人
就算200萬人﹑300萬人，結局都會係一樣
打開FB見到最多既係打卡，懶係熱血迫下
''100萬人''，''上街selfie''
''林鄭下台''，''和平理性非暴力''
100萬人行完又點 ? 行黎做乜 ?

反而真正值得尊重既係一班到2019年今日都仲肯衝既人
經過昨晚，你地只會好似14/15義士咁比人篤灰
比大眾割席，標籤為 ''暴徒''﹑''動亂者''，慢慢心灰意冷

你地當中可能冇吸收以前經驗甚至係冇經驗
加上今次時間太夜冇backup，警察有備而來，大家裝備不足

好多謝大家咁做，希望呢次之後大家會覺醒
某部份同志唔好只有一腔熱血行行企企
要諗清楚自己為咩而出黎不要枉死
因為警察係唔會同你仁慈

#Respect

大家都有用 只係政府漠視

佢地嚇到賴屎

無謂分化, 兩邊各有作用

並唔係鼓吹大家做D咩

果陣氣勢，決心，正正係大家要學習既野

但係當年既旺角英雄地
有幾多義士比人篤灰割席玩司法程序玩死心灰意冷

呢樣真篤灰割席個下真係人都癲做乜多野為左公義但就轉個撚頭比人出賣比港豬笑 所以琴晚真係少左好多人

遊行漠視左咁多年
唯一就係上下國際新聞
比人笑下100萬人出黎之後散水得返幾百人

其實去遊行 願意緊貼事態嘅人已經值得我哋尊重 真正抵鬧係完全唔知發生咩事仲po周圍玩嘅人 當然唔排除有人遊行為打卡/出位 但肯企出嚟為香港嘅就無謂搞分化

大把人因為呢樣野心灰意冷

係，成功左咪比人收割光環
人少唔成功就會比人篤灰割席玩都玩死

上國際新聞就係想引起其他國家注意 一齊表示反對 雖然作用真係不大... 都有人係因為人身安全問題/學生屋企唔比留夜等等 好多原因嘅 不過真心尊重個幾百人 願意為香港留守到最後

今日一返到公司就聽到啲藍黃絲同一口徑話示威者攪事, 睇黎103萬香港大團結來臨

都冇分化既
只係咁多年都係希望香港人肯做多D
改變下個心態，唔係一如以往行完就走會好好多

就係大家都係呢個心態，香港先至會咁

因為14個時佢地係失敗者
唔好講到好偉大咁
嬴到既人先可以寫歷史

係，仲要好多小朋友，年青人係第一次留守
其實佢地好多都唔知道警察原來可以咁野蠻咁恐怖
希望佢地小心

一百萬人示弱，得幾百個人示威

已經聽倒有個同事話行下訴求下咪幾好

唔明點解向警察掉棍掉野
果幾百人擺明專登留低攪事

我︰咁...每個人都有佢既表達方法既...冇咩野
(唔想再講落去)

一百萬人行出黎話比政府知, 我地除左人多之外冇第樣

其實跟本係劣根性

細細個行董伯伯，行曾他首
真係唔明行黎做咩
直到14,15街訓衝下守下到比人割席散水
到身邊既人心灰意冷

所以到19年仲有心為香港衝﹐真心Respect
不過真係唔好枉死

其實無分高低
而且有心既人都唔一定會判斷琴晚沖啦。

如果果一百萬人想令人尊重，麻煩思考清楚自己因為咩野而出黎
同埋除左行仲可以做D咩

不求香港人學台仔，但求最簡單一百萬人罷工都冇可能

YES
所以只有講Respect

時間太夜冇backup，警察有備而來，大家裝備不足
點解會果陣先衝
而家D人就係度講冇大台冇本民前冇人指揮

所以大家要思考多D

冇左日頭個九成九和理非遊行,夜晚你衝擊個班友就變左純粹暴徒啦

你指拎棍果D

繼續自high啦

high咩暴左D咩唔明

幾百人可以俾個credit佢地,
但一百萬人都功不可沒

港豬變人既第一步就係做和理非
之後發現政府乜鳩都唔做
重要搵警犬打鳩你既時候
佢地先會知咩事發生

基本上對上一次雨傘運動佢地未經歷過既野
今次要重新經歷一次 先會識抗爭

令到佢地琴日咁正義出嚟行左一日蒙上污點嘛，曬左一日又出汗又犧牲左一日假期，付出左咁多點解政府仲唔跪底？

董伯>他首>689都咁多次了

只不過近年本土化抬頭
不過其實都唔夠港豬多
佢地未比警犬打之前已經散左水了

希望佢地會學得快D
因為對手提升得仲快

當大家見識過前線警犬既咀臉
就會明大家點解咁憎警犬

如果個幾百人成功叫停修例，你啱

現時係和平同勇武行動都無效果

大家要認清一樣事實
年初一係因為突襲所以先有咁既效果
昨晚大家硬拼
點可以期望會有年初一既效果?

你咪日日幾百人出動囉 睇下有無人理

一黎突擊啦
二黎大家既行動都唔同啦
年初一做既野琴晚都冇啦

呢一刻無謂搞分化

百幾萬人留得果幾百人
仲要拖到深夜..................

衷心多謝你地

唔係分化
係想大家抬頭覺醒

人不夠多
最值得欣賞係APA出面果班義士

黃洋達

如果想有其他國家幫手
就一定要將抗爭升級到國際嘅層面
喺香港亦都有好多外藉人士㗎
各國嘅領事館就算唔理我地都會理佢地
大家11,12號叫埋你身邊唔同種族嘅人出嚟！
如果佢地有咩生命威脅 被人濫用職權
先可以令其他國家有理由咁出手！
呢一刻無分你我
大家都喺香港生活
一樣被條例威脅住
明白未

就算啲人真係抱打卡心態岀黎
我覺得佢地都起碼有岀過黎
好過啲人真係去左玩或者留係屋企

一百萬人出黎行咗一日，比你講到好似無撚用咁，比我都灰

你地班友玩死何仔

其實港豬依然係港豬
今次出嚟既大部分都係當年雨傘未知咩事發生或者佢地根本重細個唔夠膽出黎抗爭
今次佢地大個左知咩事今次個遊行先係咁多人
無奈第一次出嚟要佢地即刻做義士實在有難度
班中年做家長都係照樣做港豬

立法會議程寫明，12號三讀會同一日進行！
咩係二讀三讀？
簡單啲
三讀通過＋777簽署＝法案立即生效
議程：

首讀二讀三讀解說：

事實上今次遊行成功引起國際關注，作用大過你幾百人包一個無人嘅立法會，重要比政府轉移視線，針住你暴力行為嚟講

咁事實係幾多人出黎行都冇咩用
講左好多年了，因為呢個政府既運作就係咁

果陣咁驚係因為玩到佔領
除左咁，佢地冇驚過
過兩日整單花邊新聞，香港人就唔記得了

得la得la 以後唔會出 你地咁威

香港人唔值得義士犧牲
今時今日 仲覺得大遊行有用 仲打卡

好嘔心

啲人行係做比傳媒睇而唔係做比你睇
尋晚根本無組織到點做
一堆人匹夫之勇淨係諗住衝
錯晒timing

今次遊行最重要係比到訊息國際社會聽，希望其他大國可以幫手捍衛我地嘅法制。

事實係即使你用武力，都唔代表你做到咩，雨革已經係一例。重要琴晚無組織無後續得個衝，除左犧牲有咩做到？

呢D野基本啦下嘛?
又想個香港自由民主, 又想自己乜柒都唔使做唔使理?
香港人好呀, 最叻就係cap人地努力既成果嘛
最好你地搞好哂, 我地黎享受個結果

肯行出黎, 唔係淨係關自己事果條條例先行出黎架
咁撚自私仲好意思吹奏

冇錯，ching講中晒
班豬依然係豬
出黎行完返屋企既豬

雨傘果陣見倒D 14,15歲既小朋友自己一個出黎
其實佢地係唔知咩事
要靠D大人去教佢地話比佢地聽發生咩事
最後個小朋友跟左我地兩日

只係希望今次既義士平安冇事

留意番二讀三讀係同一日

share一下

勇 係冇錯
但時機唔岩

夠人先黎勇好唔好

係，所以只有Respect
但事實係冇經驗，拖到咁夜D人散晒先黎做
枉死

咪係囉
你估中共會唔會放慢腳步等你班港豬醒覺?
人地行到咁佢地都仲可以打完卡返屋企訓覺, 第二朝返工
中共怕你有牙?

睇完個post就知根本唔應該出去行 佢地咁勁 自己衝咪得

其實100萬人果時點解唔做進一步既行動，我相信果時既號召力會大過你夜晚

大把人去到果度，下一步要做咩都唔知，淨係一味企同等
都算，又熱又攰，你話後生仔都仲會捱到，其實今次多左好多年紀比較大既市民，佢地好難捱到去夜晚

同埋真係有下次係應該要等差佬做野之前就要做野，唔係等差佬佈晒陣先去做....

又黎精神勝利
你講完呢啲野下次就會多左激進派咩？

唔係潑冷水
除非警察有過分武力
如果唔條想衝既人只會永遠係少數

想留守既手足冇問題
我只希望大家唔好錯判形勢
唔好以為同輩多人認同 連登多正評就代表一切
以為會有好多人支援你地
保護好自己

好，時機真係錯
應該捲埋D搖擺賓周入局

好多朋友話去到10點見大台唱歌話演練圍立會
之後唔知係度做乜就走左

退聯撚死曬去邊

演練真係得啖笑

所以咪話要諗清楚自己為咩而出黎不要枉死
跟本琴晚變左為衝而衝錯判形勢

個個打個突
不過都係割席驚比人拉埋黎講

幾百人係值得尊重
但亦都唔好漠視成百萬人行出嚟嘅威力
唔好再分裂 香港人要團結 唔會督灰

多謝佢哋

呢100萬人會同你割蓆先

根本就唔應該襯遊行衝啦
又唔諗下啲人遊行完會攰緊係會散
然後會衝嘅都係得圍內人知
又要等到12點費事比班和理非屌搞事
浪費晒啲體力同時間

屌你班連登仔講就勇武，去到現場人都唔多個

又係到搞分化，殺撚到埋身啦仲屌自己人

都未聽過逐條街逐條街咁告

槍口對外
兄弟爬山各自努力

咁就即係無用啦

比到訊息國際社會聽呢個係OK的，而家兩樣都比倒
我真係唔反對
但長遠黎講，香港人真係要改變態度

btw琴晚衝呢樣野，個timing唔太得，但都要respect
所以叫大家諗清楚唔好枉死

其實琴日有好多家長拖住一家大細， 手抱bb, 推住bb 車都肯行到終點。 雖然佢做唔到你expect 既野， 但呢一刻就無謂分化啦

沒有分化，係想大家進化

係屌都屌左仲係屋企涼冷氣班友先啦

你已經分化咗

其實好多人都有包袱唔敢衝
但有班人好鐘意笑人和理非失敗
我真係想知嗰班人尋日做緊乜
自己有無衝到先？定直頭喺屋企涼緊冷氣食花生

出嚟嘅比人屌 係屋企嘅冇人理 連登仔真係專搞分化

政府漠視就等於個103萬付出係唔值得尊重？
下下要俾人拉/俾人告/坐監先至叫值得尊重？
每個人有唔同難處，有啲人身不由己，有家庭有負擔，唔係每個人都可以拋開所有野去衝去留守。
唔應該用自己把尺去度人。
遊行原本就係市民表達意見嘅渠道，有103萬人肯咁熱咁焗嘅天氣出嚟表達自己嘅意願已經好值得驕傲。
唔好係度搞分化啦。

唔好叫義士，係勇士。

肯留當然值得尊重，但肯出黎行已經係個進步，始終好多一家大細，最少係知道雨傘後啲人仲肯出黎，兄弟爬山各自努力，唔洗鬧黎鬧去

我覺得最緊要係點去運用人多呢個優勢去做野

話就話割蓆但佢地都身受其中，點樣令到佢地去參與大家個行動先係最好既方法，首先佢地點都好，出左黎，係成功既第一步，去做d咩應該要做d咩其實冇人知冇人問冇人教，淨係知行到金鐘散band，大台既無能加快左佢地散水既速度，無限期咁等下一步相信唔少人會覺得體力不繼離開

當果一百萬既人再唔係同你企係同一陣線既時候，其實你既優勢就變左劣優啦，死差佬見你人丁單薄就會開始做野

武人不應視文人柔弱
文人不應視武人粗莽

義士！

天佑義士
因為家庭原因1點鐘就走左
有咩支援到佢地既我一定會幫手

exactly

同意

跟本個100萬人就無0魂，命係自己唔係人地，應該自己做決定，完全無心要為自己去捍衛，所以話香港多蠢人係真

你班蠢人繼續番工就岩

一百萬人完美演譯

最後攞緊尾彩就係喺屋企嗰班撚樣

台狗咀炮就叻

如果我想人進化唔係分化

我唔會指責個班出黎既人係港豬，之後話佢地其實出黎呢個行為好正常，唔值得驕傲咁囉。

咩都批評左先，然後再企係高桂正地話想佢地好，係想屌醒佢地。

將心比己，呢種方式其實有幾多人會聽得入耳。

我知你唔係想分化，但係可以講其實係分左

搞之前就話各有各做兄弟爬山，最後又係屌鳩人唔跟你衝。國際關注咁唔重要連登之前又係咁叫人簽美國份聯署？好心啦，幾時先明票唔係屌翻黎，覺得衝係重要既就用心機說服多啲人

佢哋喺屋企涼住冷氣搞分化就叻

你知唔知尋日仲有班人去吃喝玩樂! 你唔屌依班?
仲未講支持政府嗰班撚屌!
依班人唔屌去分化自己人

捱得夜既到時瞓夠啲，唔洗急住出嚟，等到十一二點先嚟接力，如果唔係凌晨好易俾人清場，日頭嗰班真係會體力不繼，要靠人支援到天光

//最有效，及代價最低：
私家車占領中環。
只需500名有奉獻精神的私家車車主暗中約好在某日凌晨五點鐘分配好在中環各交通要道把車熄火停放路中。但絕不可走漏消息及動作一定要迅速。
優點是，罪名只是阻街，政府無法加控其他罪名。效果比當年由 “人” 來占鐘效果高得多。政府有天大本事也無法把500架車拖走。一到天光整個中環就癱瘓，震驚全球！政府若讓步，把車開走也比當年拆路障容易得多，對市民造成的不便也低得多。//

//#沽港元轉美金 影響恆生指數比起 #罷工罷課罷市 更有力量

有錢沽錢，有力出力//

//Frederick LI 每人係銀行攞一萬出黎攞係屋企， 一百萬人就一百億， 又唔犯法，又容易//

多謝咁多位義士你地既努力一定唔會白廢
6月12見

又鬧人台狗
起碼人哋搞到個太陽花先啦
話人咀炮 你自己又做咗幾多啊

Push

又多個post搞分化
係屌都屌啲唔出街既人啦

唔好再講義唔義士
依家大家既矛頭要一致，唔謂再鬧黎鬧去
12號罷工罷課

無謂*

雖然係大家有唔同觀點，但係我真係好鄙視呢種人

身為唔敢衝嘅垃圾，我見到有人為咗香港衝多謝都嚟唔切啦

到呢個時候仲喺度分化有咩意思？
唔通無嗰一百萬人 由頭到尾得幾百人衝會好啲？

當然我都好尊重同感激尋晚有份衝嘅人

我屌你老母啦，你老母就失敗者生咗你呢個垃圾
有人講過抗爭抗一次就會成功架？
14年個陣你又做過啲乜撚嘢啊？
仆街人地攞緊自己前途同條命為你班港豬爭取，你仲講得出咁嘅說話，唔係人

其實各有用處 一個比量一個比力
依家唔好玩分化

各有各做

睇左幾個post

個個屌人 和理非無撚用 港豬白行

又係玩失敗主義

100萬人和理非行
目標明確係反送中 唔係推倒中共 自立政權

你話要勇武 我唔反對
你有你目標 但我想問 有幾有用？
魚革勇武 之後呢？你會唔會話無用？

大家各自努力 明知個目標唔係一朝一夕得到
總有人中意屌人咁做無撚用 搞分化
香港人就係咁撚on9 仲話團結搞革命

比你屌兩屌 過兩日組織到隊軍隊岀黎抗共？
有無諗過你勇武有咩計劃有咩終點？
即刻打老解？拎雞蛋啊？
又叫美軍解放啊？

香港同台灣 地理位置唔同 文化唔同 組織唔同
你叫香港人咩準備都無同你流血抗爭會唔會太有勇無謀

你要爭取無問題 但係咪應該儲下勢力 儲下支持者先？一黎就屌9人 分化左 貶低人先 有咩用？

隔離post仲好笑 話散左個d對留低抗爭個d唔住
琴晚103萬人係號召岀黎玩遊擊佔領？
唔好成日覺得其他人應該圍住你轉啦香港人

與其分化互責 不如做d實際野 計劃下啦

有咩功呢請問

對住個無理政府遊行有撚用咩屌
唔通行完就驚左你會撒回？

唔係示威者攪事,警犬會打你?????

其實玩暴力真係冇用 沖完都真係冇用 其他唔係現場嘅人睇新聞只會覺得我地係暴民 係我地搞搞震 用武力真心唔會夠差佬打 我地拎雞蛋...人地拎散彈槍...不如用啲理性啲嘅方法唔好咩

客觀講又講到人老母
睇落你都無咩家教
咁我用你個口吻講野先

不過睇住你地一路屌人唔去立法會 一路又屌100萬人都無用
其實自己一直玩緊要完完全全跟住你地齊上齊落先係同路人

自己CHECK下歷史上有邊個勝利者身邊全部係完全一條心
有時要借用其他力量又唔做盡D 歐盟美國係度叩頭等 本土就屌人一家大細一齊上 人地同個仔一齊去死陪你好無

無話你地做錯 只係根本唔知點做 盡左力唔係大哂嫁
好威威啊
抵死

畀樓主講一講
下次遊行都唔想出
講到我行8個鐘叫冇付出過咁

睇完你個留言就知你根本唔應該出世 狗都不如

係係係 你肯定係琴日衝嗰班嚟 好勁

包sir心水ching

講嚟講去

武力派都只話 遊行無用 無成果
但係就示範唔到 用武力可以做到乜野成果

簡單啲講

係呀 1+1 唔會等如 3 呀

你地就笑啦， 腥港豬抵死架， 1+1 竟然唔係 3

但你地其實咪又係 0.9+1.1 唔係 3 ?

你地講到用武力幾威幾勁都好， 做唔到可見既成果之前
就選擇笑人地踩人地， 你真係當自己好醒目？

你咪分化緊囉屌你老母

#2 其實講得好呀
根本大家都有用， 只係個狗政府太無恥， 用哂準備去硬過。

你班傻鳩就喺度笑鳩100 萬人既付出
你自己都係豬隊友， 你自己唔認啫

出黎行都要比人屌
你仲想要人一齊衝?
咪撚再用D單單打打既分段分化啦
講聲各有各做, 互不攻訐咪夠囉

冇一個好領袖，一百萬人又如何，都係烏合之眾

呢次證明遊行只係行駛你表達意見自由
表達完甚麼都沒有

義士們，proud of you！

都話咪分化dllm

唔跟你衝就係鬼 就係搞分化

勇武 和理非 唔可以共存？

想叫d老人家同帶小朋友既家長一齊衝啊唔通？

宜家究竟係企岀面抗爭 定搶credit啊？真心唔明

果100萬人除左打卡打飛機仲有咩用？
唔係衝不如慳返啖氣
唔好自己呃自己

大家可唔可以試下有組織地展開示威？我地差一個領袖之餘，仲差一個大家可以討論嘅地方同組織。

依5 年， 次次都有依啲人出嚟講廢話。

總之用a 方法無成果， 班人就話 一早講左要b啦。

但明明 無人證實到b係最理想既方法。

佢地咁樣講野法， 根本立於不敗之地。

你又岩 衝完 太陽照由東方升起
有3隻警犬受傷 夠你打幾多日飛機？

無啦 香港人自己攞黎

我覆你一句你覆咁撚多野你都算好野
打稻草人真係泛民專長

2月8的確值得學習

琴晚唔沖, 你邊有相俾傳媒睇呀,

輸人唔輸陣, 氣勢都唔好輸人,
你衝完，
全香港、全世界都知有人仲肯出抗爭

你雷聲大雨點小,全世界睇完你公益金百萬行之後散水, 人唔笑狗都吠啦,
仲點支持你

有人話玩暴力無用，咁你真係重傻下傻下
暴力除時一次就贏

朋友…你而家咁講
到時就唔係呢條罪咁簡單，係會變為有組織罪行…

唔好再扮撚哂野講咩撚野 [時機]，咩撚野 [枉死], 尤其是你班仆街三毛

佢地需要嘅係你嘅支持、支援同肯定

佢地做嘅絕對係200%有意義,

唔係一朝一夕、三言兩語就可以俾你總結到。

岩啊 我淨係問你係咪唔可以共存
打咩稻草人？

我諗巴打都係想講唔好互撥冷水
互相支持姐

blocked thx

絕對支持+Respect
祝武運昌隆

香港好需要你地

所以我唔支持後生嘅出，成本太高

但上左岸既更加唔會出

後生出黎，係因為見唔倒希望
連希望都冇既時候，更何況係成本

推

D人就係唔明白呢個道理
已經好多次了

次次都只係想國際關注
而政府noted and thx

警察都有屋企人，但無奈成個遊戲得警察識玩，香港人唔識，所以抵大家要番工

我相信有腦會明我講咩

平時比人打既學生，青年冇屋企人?
拎棍狂毆一個手無吋鐵既人........

睇張GIF都feel倒好大怨氣

岩啊，香港人真係唔太識玩
仲要+埋TVB

讀緊大學都算，U都未入，考緊DSE嗰班真係
即使抗爭成功，留咗案底就係留咗案底。依班細路根本未成熟到可以處理到件事。唔係單純夠體力一味死衝。
香港無乜幾多新一代肯抗爭，後生已經買少見少，仲拎去送死

真英雄

對住條友膠都費事比

淨係諗到最面個層

依加你馬不停蹄都叫可以搵兩餐，但條例過左之後兩餐都冇得你搵啊

香港人由細到大都係比人教打不還手，但問題係依加個制度係有問題，和理非已經解決唔到問題⋯⋯

可以實現打不還手係因為相信個制度會為你發聲，比返應有既公義比你。

依加一開始話冇人反對，又話外國都係咁，相信其他國家會支持
到人反對又話普通人唔理解，外國出聲話有問題又話外國勢力干預
到唔係普通大眾發聲，例如法官，又話法官唔應該有政法立場

總知公佢贏，字你輸

岩呀，兩樣都係打飛機
起馬人地夠膽衝
我自己唔會衝，都唔會叫人衝
但唔會指責為香港交出自己前途既人
好過蘋果樓下留comment d撚樣咁
行個圈當自己做左好多野
講到人地浪費你既血汗咁

Sorry，一家大細係後面，無法子同大家一齊沖

不要緊的
巴打會咁諗已經係一個有承擔既爸爸
好好教育小朋友，灌輸正確知識

唔好比佢地淪為只會打卡冇思想既人就好好了

睇黎你唔明我講咩
搵番啲舊黑社會片睇唔該

Respect

但真係好怕佢地枉死
佢地未成熟到可以處理到件事
政府而家愈玩愈大

到時12號就見真章

都係個句 互相支持
唉 真係希望個d係假ac廢老
根本內鬥用屎眼諗都知無撚用

RESPECT

都係果班人衝
我同你講唔會夠人
香港人係怕死

唔好講廢話, 係人都怕死

吾友奮起 血戰沙場
由桑水到頓河
茫茫我土 昭昭吾國
他人不可侵犯

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

所以香港冇撚得救

人多就有得救, 你喺度失敗主義我就肯撚定你無得救

冇用 係度行路 坐係度就想人理你？

做你覺得有用既野

咪撚分化啦on9

和理非遊行:
林鄭:
今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序
我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。

勇武:

想一百多萬人分多D去幾百人

連登仔成日話咩救比人拉果d人
跟本唔會 香港人第一時間保障自己 唔團結
如果我暴動比人拉都冇人救我 采你都有味
69我就冇出 因為就係知道冇用
如果香港有幾萬人搞事 燒車打差佬 偷超級市場野 好似外國差佬都搞唔掂 我咪出囉
得果幾百條友 想入去坐同比港豬屌？

香港依家就係缺有真才實料既人出黎帶領市民搞民主搞抗爭，我地不缺人，不缺熱血，不缺資源，最缺既就係領袖。昨天我都係屋企觀看直播，我對香港現時民主抗抗其實好大程度已經失望，過往好多帶頭（唔點名）既人的表現真係差，唔係話佢地唔掂，而係根本唔夠人玩，一群政治小白對一群老狐狸點贏。甚至依家我真心覺得我地既示威抗議已經變某些人向政府施壓的手段，一場大型的表演，不斷消耗我地既熱情。